[扮工撚]冗員一齊入黎傾下計啦

最近唔知點解我冇乜野做咁..
我個TEAM冇乜生意
已經就咁坐左2,3個星期了,再咁落去真係唔知點捱

大家係咪都冇野做上黎搵水吹呢

連登無人返工無野做

做邊行

金融

敦倫金？

唔係,點會係敦倫金

姐係人地有野做，係你冇?

我個TEAM冇乜野做 但我係最得閒個個
佢地叫我慢慢做,但都仲係好快做完

我明

巴打你都係齋坐？

係 有時都唔知係公司無野做 定係我廢 唔比野我做

咪係，我知道係公司無嘅，都會有好忙既時候
但係好難每日扮工，又唔可以光明正大
唔係你廢嘅，咪一早炒咗你

希望真係唔係

點解個post咁少人

揮手
有份report要交但係唔想寫住

你就好啦

其實大家冇野做個時會做咩?

食零食去廁所睇下檯頭d紙

上網周圍R水吹

我識個金融fd跌市就好撚忙升市就好得閒

都好難捱到一日..何況一星期都要咁
我都係有時發下夢先過左一陣

我今日先夠膽上黎睇post 驚俾其他人見到
你上司唔理你?

咁我又唔係做睇住個市個d...
但佢地得閒個時應該可以光明正d大咁hea?

唔係日日stay同一個office

唔忙，但少嘢做

咁咪好正? 你有冇覺得悶先

同我一樣 ,有時直情一日都唔洗做野

悶都習慣左架啦 出住糧悶好過冇糧出啊

same

咁正，公請唔請人

IT狗
成日都好得閒

佢地都會玩手機 有準時交野就得

咩位

唔係好事黎 悶到抽筋

日日都係返工等放工

第一日返工冇野做中

冇請啦

係真係好悶,日日番工個時就諗今日做咩好

係..不過就真係用緊時間換金錢

坐係度發呆好L悶啊我1030坐到依家啦
今日先星期一…

咁都幾好喎
我上司做野好慢..好多時佢都仲係做緊野

有冇坐係電腦前面可以賺外快既方法？日日坐係度好似虛度光陰

我都係啦 9點開始坐 今日就好D LUNCH前有野做下,
LUNCH後就一直坐
原來咁多人番工同我一樣

我都好悶，有無人可以傾下計

發呆就打機上網睇戲啦

接受唔到 我做夠一年應該都閃

大把呢d人

你連手機都唔玩得就真係幾大獲
有無電腦用
睇新聞？

我個位打機比較張揚…扮睇電腦，網上到唔想上

係bank做AP
做既野主要係project based/on request
冇人出聲話有野果陣就好得閒

係，下午約出黎玩即到嗰隻

公司電腦乜都做唔到
最多玩下手機

係到傾啦,大家OFFICE HOUR都一樣咁悶

有電腦用,睇新聞就個個都知
我多數都係上網睇下wiki 同睇下人地寫既評論
或者日文小說

同我一樣呀!! 不過坐我後邊個d人唔太理我
係坐我前邊d人走黎走去個時要小心 都夠哂煩
不過就算俾你上網呀..其實都冇咩好上

我等五點就可以準備收工

我打算做2年,公司個名好聽

我5點30 巴打咩公司咁好? 港資?

正苦呀

做左幾耐啊你 2年都好長下。。。。

部機block左好多野 連wiki我都上唔到
小說用手機睇算 唔敢太張揚

乜正苦收5點,我以為都係5點30
我都打算2年後去試下aco

屌你正苦養廢人
Same

做左幾個月咋

ACo就算啦人工真心唔高

電話睇咩都得啦

屌，你地都話有得坐下，我長時間要企呀屌

i know your feel,我上一間公司又係block好多野,
又話可以check到我地上咩網
個時我同同事冇野做就玩tsumtsum,老細唔係到就得
不過依家冇啦

人返工我返工點解我返到咁撚得閒

ACO收17:48好似係

EO都唔到我做啦

唔敢打機啊我
見到就死

咩工要企又好得閒

坐到肌肉退化，上個禮拜睇醫生話我坐骨神經出事，要做物理治療
我先個二十幾歲仔

收17:23、17點後收拾東西去廁所、彈閘走

我就唔信佢check log
比多少少錢無限4g plan啦

介唔介意講下做金融邊個position?

想轉行搵金融工

咁正嫁咩

五點後等收

某大品牌朱古力店，又要冇客，又要唔俾坐

消磨意志

玩tsumtsum
玩手機版囉 都得既我估

原本都唔諗住返工打機，但見到同事成日打，結果join埋佢地

有無得員工偷食

唔緊要呀,我都係,我都唔明點解會請我

打咩機？

我都驚做慣廢人就反唔到轉頭

日日食，食到你驚

上司同我講得閒可以係公司進修

埋堆好活動

當然有，不過喱排咳，唔敢食咁多，同埋佢地有數得計。

係唔係幾十蚊粒果d
一定好爽

哈哈哈，入左正苦有幾可會出返去

我做MARKETING既supporting

你岩呀，做果行厭果行，百鳩幾蚊一排朱古力俾我都唔買

我係5點幾就搞掂哂d野,17:35就走

我直情拎嘢返去溫 我啊頭行過見到都係講句溫書啊就行開

一定番唔到轉頭

我都有係公司溫過書,不過未得閒拎哂d嘢番黎
不過邊有可能日日番黎就係溫書

Marketing 聽人講好多野做架咩 又話日日ot o到2046既…？ 點解同我聽返黎差咁遠

入左黎根本接受唔到外面嘅世界

一個星期溫三日左右啦 都有report要交嘅

類似啦，我通常係食好大塊然後切碎幾粒俾自己食

好過坐係度我有錢都想搵d野讀
又提早做埋聽早既工作…聽早好大機會又坐係度啦…根本係惡性循環黎

所以先咁難入

都係睇下有冇生意既姐,有個時真係好多野做
不過ot到2046..我覺得又未至於
可能因為我公司唔係勁多生意 佢地鍾意慢慢黎

早知以前做pt

樓主嫁左人 有打機？

唔搵d嘢讀下做下人生真係會玩完

你好中意食朱古力架？
我而家都係做pt，60/HR

讀咩？degree?

係...日日係到坐
雖然乜都唔洗做就有錢收,但人生就咁浪費左d時間
不過見到有朋友係咁ot..又覺得自己算係唔錯

幾嫁
我以前無諗過呢類工作
人工都唔錯

你公司係agency 定銀行 ？ 因為我聽返黎好多marketing ge 人都成日ot,所以先咁驚訝

我而家係悶到有客來就派朱古力俾佢地食

我都係咁岩佢地聖誕節果時要人，我見人工唔錯先做

唔知自己忙好定得閒好 其實太極端都唔好 諗起成世咁過都幾灰

唔係degree 求其搵下嘢讀咁

黎緊轉工想搵marketing

同意 不過我第一份工試過返8放0030就已經唔想再忙落去
但係廿三四歲入政府又好似有排磨 的確係幾輕鬆但係就冇咩目標
同期好多人都係咁 入左黎又餓唔死搵唔到興趣打機過日晨咁

以前學過日文 想溫返都無心機
可能本身興趣不大

見到銀行marketing成日OT

有打機，未嫁人

就黎新年, 無乜野做

公司唔係無野做....係唔尻想搞..放係到hea住做....
6點就拍拍pat pat 走人

我近排都想讀返日文 中五到中七學左兩年幾

我公司係某日資國企，可以算銀行個類掛 唔係agency

寧願返屋企做

冇乜野做但今日要ot

仲讀緊書？
以前讀書好摺 淨係放大假先做野

可能係

唔係掛 冇乜野做都ot?

係咪要識日文 上司係咪日本人
好少聽銀行marketing 唔洗ot, 樓豬你好好彩

我第一份工黎
你係咪已經決定左不回頭
我仲未清楚自己未來點行

返工返到好頹
本身返工時間做自己portfolio
整好就轉行
依家發現整得好差
想推倒重來
都唔知幾時先轉到行

地址呢 我又要

係要識日文呀,上司係日本人
暫時我未ot過..多數都係chur到自己可以準時走
同埋好多野都可以聽日番黎再走咁,所以冇乜ot

唔回頭啦 唔想煩
加上自己興趣係香港地搵唔到食 出去唔知做咩

但係入正苦穩定呀嘛,可以入到去再慢慢諗自己想點
我男朋友話我做依家個到又hea,同事又ok
入正苦一俾人派去d唔知咩位,到時後悔都冇用咁話我

巴打你想轉咩行呀?

真好，我聽日資福利都好好，我都想做 不過唔識日文

怕比人派去唔知咩位就搵d唔係太common(eg. CA/ACO) 或者睇title就知做咩嘅位啦

但係我聽過話日資高層最後都係日本人坐返

正常都係既 但我其實想要份無咩ot, 福利正常既工都好難咁

香港冇咩正常嘅工

下定決心就好
最衰係死唔到心又唔知自己想點

入到去都唔會出黎了 我估
你男朋友都岩啊 其實工作好 同事好已經好夠 有時要求太多 最後會乜都無晒

你地做緊份工無ot已經好正

福利好好..,我覺得就一般啦 正正常常,佢地會當番你係個人咁,
比起出邊好刻薄個d的確算係ok既
高層就一定係日本人做既啦 所以你唔打算再博既,可以諗下做日本公司

但正苦年年都會加少少人工呀嘛
起碼你知道自己頂薪會有幾多

講咩興趣啊飯都無得食

其實知道每年會有幾錢加都好痛苦
點做都係加咁多

轉IT
其實轉左都未必好過依家
依家一年加3,4k, 過兩年都近30
如果做programmer已經係瓶頸位

但做日本公司係咪一定要識日文
絲打大學讀日文？

個人無興趣係咪仲大獲

出去打下波行下水製造啲興趣出黎

但政府可以hea啲呀嘛？

唔一定㗎，睇下做咩位。因為我個team全部日本人，所以要識。
我無讀大學㗎

鐘意打機都算興趣啊

全team日本人 ，佢地會唔會排外
咁絲打你點搵呢份工架？ agent 定Jobsdb?

要等d人收左工之後黎傾野

有冇學校冗員

學校工福利極西

其實都有少少興趣既 不過覺得唔夠咁

做完份report收工前send
準備閃人

唔會呀，佢地都好nice好錫我 可能因為我年紀最細
經agent搵的

行山都有啊 打波就不了

我覺得你可以乜都試下嘅
影相呀，音樂呀，可能你中途會放棄，但唔代表你無興趣。最後你可能又會回頭執番起個樣興趣

我閃咗了 追巴士，爭取早啲返屋企

咁趕做咩

日文來來回回都執左2次
有道理 我諗下自己有咩想做

好好呀，好羨幕
最衰唔識日文，唔係可以多d選擇

返屋企要個幾鐘 番去唞

傻啦，唔識日文都可以入日資㗎嘛
睇你有無心想入去試下嘅姐

我學琴都係咁，加油呀。
返工無野做仲好，可以執番起日文

頂 原來我有2個ac 好不安，之前又話我注冊失敗

大家收工未呀 6點喇

mullerbb都係你？

時機未到 遲下先
我都想學琴 不過想下好了

係
造成大家不便唔好意思
用手機覆無橙名先發現係公司用個嗰ac係之前一直話我個code無效既ac

我見agent 果d全部都要Japanese speaking 咁濟
根本無從入手

返去半個鐘

7:30先放

我勁近 15分鐘

我715放

btw 我偷雞7點走人

2個ac 會唔會比人bam

咁夜既 返幾點

其實你可以求其apply份，啲agent會叫你去in睇下你為人點，再問下你想做咩
你可以要求做日資但無日文位

唔關我事㗎，係一開始有bugs

返10:30..返左呢份工,唔使指意出去學野或者進修

大家返邊又住邊？咁近嘅
我返金鐘住新界西

咁我寧願返9點早啲收

放工了 唔玩手機住

exact7ly

945

住上水返荔枝角

炮台山 將軍澳

介唔介意講你之前間agent 係咩名？

但識日文應該上位快d,之前我係某日本百貨做mt...有個識日文,好快就比人掉左上office,唔使好似其他人咁係貨場挨咁耐... 不過日本公司好煩d規矩...我就頂唔順走左

扮工左一年，日日悶到係度睇Bloomberg news，坐到頹晒

好似都遠遠地

intel唔知咩s

係咩 我依到嘅規矩唔多，係一關連到本部就煩死
我都唔打算做好耐，攞經驗姐 同埋一直想試下日資公司

巴打唔搵啲野做下睇下？
上星期我就鑽研deep web

他媽的要等到7:15

哦 知邊間，佢個個job adv都要Japanese speaking 咁濟

金融業廢青揮手

我有個朋友而家都做梗日本公司,連著衫都要限制,著牛津鞋都唔得

扮工左一年,日日睇jobs DB都重未搵到心水

其實我想學下啲實用啲嘅software，但無從入手

搵左半年，終於有個ibank offer，但因私事無要到，依家私事搞點左，又要繼續搵，但都無咩post啱

之前有個agent問我轉唔轉去做 i bank admin, send左cv冇回音

係㗎，有啲公司睇完你cv覺得唔啱心水就唔覆你

咁誇張，我今日先著完波鞋嚟
不過都係偷著，但唔會成日有人check住

係咁嚴呀但佢公司每季出一次bonus, 所以都叫做有d錢買衫返工

唉。。以前揾pt易，反而揾ft難好多

哇，一季一次

我都明 唉無工返又想返工，因為無錢洗，有工返又唔想返
唔明點解依家咁多刻薄工
之前agent都有介紹一啲福利唔得既工俾我

係呀。。。攪到你唔想走

屌你我都想扮下工

扮都唔洗扮 可以訓

今日返去hea到食buffet lunch

我都想扮工
但個環境唔比
上一份就可以扮到成年
唔係大project都可以hea 返工訓到收工

點解呀 扮工好悶，時間過得勁慢

咩工咁好？

點hea，上足成日網？

本身有野做 點知又話延期

要屙屎解悶 先11點點捱

完全無人理？

上頭有野咪過黎搵我做
冇任務就放置play一日

我都差唔多 我要覆埋email 不過可以成日一封都無

我阿姐坐我隔離
要真扮工
唔可以做自己野

我每隔半個中就行去厠所同pantry，廢時坐係度訓著

好誇張 我未去過pantry坐

我都係,岩岩做完野 依家又冇野做lu

同事唔會話你?
我依度有條8婆會數住人地去幾耐廁所 好鬼on9

我部門好少人 又好少交流 個人愈來愈毒

行得多又俾班臭西話你成日唔係位

想問 如果contract 工 個中介（同中介簽）無啦啦話要提早大半個月完約，
係咪只可以硬食

我都係啦,我個TEAM得我同另一個香港人
就算傾都係一陣,自己日日都單機咁款..
所以上下網睇下d覺得有趣既野..會冇咁毒

我都唔明班8婆咁做有咩為

佢地既職責係捉人地冇野做/hea

係架..但你知唔知道係咪公司要求?

係呀....真.冇野做

可能我都中左好多箭，不過算喇，嘈到晒口水

食飯係咪單機？
搵對下人既工好似比較好 好悶啊
我都係睇高登多

我一開始番工個時都係啦,我係公司食早餐都唔俾
直到我呀頭係日本番黎,佢就冇再出過聲

各位早晨

i know that feel

聽個agent口肳係公司要求 不過係佢地由一開始就搞錯咗個完約日期

你同agent 約未完佢要照出糧

好似係

咁又唔係,我同另外team都有個女仔幾fd既
其實係得1,2個8婆係到搞搞震
同埋pantry有張枱 ,平時大家都買野番黎食呀 坐係pantry食
我好耐冇上高登了

早晨呀巴打

有時會覺得嘥時間.但有糧出住坐就由佢

連登先岩 自膠
咁都幾好 起碼有人吹下水都易過 有幾個fd得埋已經好夠 我好快就要單機食飯過活 諗起都覺得慘

扮咗工3個幾月,好悶

有冇諗過轉工先?
不過我覺得如果到時轉左工好辛苦既,又會後悔做咩quit左依家依份
諗唔掂

等死狀態 學極都唔識 轉返份低人工d算9數

我覺得唔緊要既,
你係可以坐係位到食?
我上間公司,就算同d同事fd,大家都係坐係位睇住劇食
我覺得仲好

我都扮左就快1個月啦

你依家份工係做d咩架?

扮左工一年以上

你地幾大,我可能係呢個post最細果個
我而家坐office坐咗3個月就黎頂唔順....想像唔到坐1年係點

自己係位食飯不知幾爽

經常坐係位訓著
有時一日飲幾杯咖啡死頂

等lunch , 等放工

計sales d 佣 前身係excel到set灑formula 但好撚複雜，前身做多2個月唔做， 公司用左7位數搞左個system去計呢個佣， 我既職就係review d sales 有冇出古惑同睇下佢地有冇計錯佣，但我返左一個月，仲未識

得啊 不過唔會帶飯 無人煮
返工可以睇劇咁爽

食飯先

佢知道你無野做？

其實你有幾多野做阿姐會唔知咩

食完飯又hea過

新手留名

ME 2 好SAD呀咁既生活

你仲要做2年
岩岩我同我同事食飯 大家傾搵新工既話題

其實扮工都幾撚辛苦 開住個excell呆望成日 你地點捱嫁

食得飽得濟，飯氣開始攻心，要去密啲厠所

食飽又係時候坐低等死

哦..LUNCH TIME睇姐

覺唔覺返office工同等死冇咩分別

我打算囉...因為2年後先再有ACO
其實我都唔知ACO好唔好,不過起碼穩定,唔洗諗咁多無謂野

我上個間公司都係同同事係咁傾搵新工呀,上司D衰野

冇..真係呆望,係到自己諗下野

去廁所都係玩手機姐
我玩手機game見d 台仔可以番緊工都掛機打副本,真係好屈機..

覺, 係我地等死姐 人地個個都有野做

好驚佢走 唔好留低我一個

瘋狂玩手機

咁你滿唔滿意自己既人工?
個時我同個堆岩傾既同事都一個一個咁走哂
4個走剩一個,依家仲係個間公司做緊

正常價囉 唔高唔低 比起人工 我想搵份自己鐘意做既工先 呢份就麻麻地
都幾慘 o的同事走晒得返自己一個

番工無野做同條咸魚有咩分別

咩工先會鍾意

除左打返自己工外

老闆唔駛出糧俾咸魚

但係冇錢又乜都做唔到呢..真係好ON9

我連自己有咩興趣都唔知，渾渾噩噩咁

好難,有興趣既時候但又要你減人工呢? 你會唔會肯?

搵到興趣先難

唉！又放工喇~返屋企前食個tea先

利申：返1100

你以為啦 其實個個都扮緊工

番咩工咁好 3點都未到

放學都無咁早啦下話

唔會掛..公司得我同另一個女仔係準時走
搞到我準時走好奇怪咁, 其實有冇咁多野做,唔可以聽日先做咩

好難答

same啊 巴打

老闆又上大陸女，冇皇管！

做倒野既人先唔駛OT

boss?

因為根本就冇野做

same 我公司都冇ot

其實有冇諗過轉工?

我係工作上都諗唔到有咩工係自己有興趣
所以一直都只係做文職

我只能說我既興趣唔係返工

有諗過轉呀,但我想做既工我都冇經驗 咩marketing個d我又唔係major....之前in個份又唔請我

唉

根本有啲人就係無野做都要坐到OT，要做俾老細睇

邊個想返工架

咁又係,咩都要有經驗
仲要好多人工都好低

其實坐完又唔會加人工加多D
依D就真係奴隸心態, 人生就係OT中渡過

準時返工 準時收工
返工唔打機 上fb仲有咩做呀
睇下電視 電影 youtube又一日

等死

有得打機我都想扛呀,FB都唔敢上, 同事一經過睇到就知
就係戇戇99咁就一日

開住個excell 望極都唔識 都幾撚折磨

坐通道旁邊裝倒後鏡都冇乜用

本身有諗過做唔係自己果科既工 但真係無乜好揀

excel? 你係咩唔識呀?

係 不過老細唔係坐附近都算係咁

研究緊佢之前set 個formula 複雜到仆街

點解唔試下其他,
我都有轉過行轉完發覺其實好多野都應該唔啱自己

share下,等我又研究下

等收工，excel有咩研究？

等收工here

頂,我覺得我係依個post入邊最得閒個個

已經搵埋d考古data entry野黎做

工已收

咁快

我都想有考古data entry野做
我野都file哂 喊出黎

聖誕果排我得閒到係公司睇戲打機

打咩機先..我都想...如果公司冇野做時可以俾我打LOL就好

扮工撚報到
冇嘢做到要問上司r嘢做 最後俾佢掟出街拎嘢俾個客

我都榨盡啦
但冇理由同上司講冇野做咁on9

Sorry囉下次唔問

都好呀 可以出街
btw,冇野做真係唔好問上司,佢一定會叫你做on9野

好9難

但坐隔離位好難扮忙，佢一望就望到我電腦做緊咩
有咩好計仔

狂㩒F5扮做野。收工啦！你班

我呀姐都坐我隔離,雖然我呀頭係日本人
你上網睇d學術少少既野囉?咁樣得唔得?

仲有20min

我teamviewer返屋企部電腦玩AOC
仲有之前down落好多戲
LOL我無玩過

冇人睇到

頭先見fresh grad都12k,我呢d真係搵地方摺啦....又唔係fresh grad,都重係11.5

都無人理我嘅

推，各位早晨

係依家d公司衰格姐

再努力d揾工唯有

我返工個到好撚多蝗
利申:lck返工撚

我都係lck返工

我係tst, 重多

最近算少左啦應該??
唔知大陸幾時冧

尋晚到今朝都有野忙緊

咁咪好囉 我岩岩做哂d野又開始坐緊

！好嬲！又放工！

利申：返0930

搭緊車返屋企屙屎！就黎賴喇！頂

利申：老闆仲喺大陸攬緊女

你連工都唔洗扮

做晒自己野，仲駛乜扮！
對住個mon揸住mouse掃掃掃啲啲啲，真係好嘔心！！！

你又知老闆番大陸攬女既

好撚悶.....無野做....
一陣個老闆娘行埋睇兩睇又會整D無聊野做....
無野搵野來搞....都係避開佢

大家好

我都好撚悶,仲要好眼訓
老闆娘 真係覺得女人好煩
公司個8婆,自己做錯野就唔出聲,人地做錯野就大大聲

你好

有冇中環撚

男人有錢就癢架啦！

得啲濕碎嘢做下 每日主要係坐下 思考下人生

金鐘

都近

有冇咁多人生野思考...
我覺得諗黎都冇用,依家睇緊個施政報告人都灰

收工又要過番對面海
巴打你邊行呀

Compliance，師妹？

收左條尾數第二日就話上大陸開會喎~
你老母搵鬼信咩！
你老母閪大家男人，心照去閪就認左佢啦，屎忽鬼！

佢而家個老婆就係二奶黎，黎緊就黎係三奶喇！你老母個閪！

準時出糧就得，話之佢玩屎忽

理就佢死啦！最驚佢玩到間公司摺埋啫

應該唔會掛 執咗你老闆毛都無得玩

又做晒野

Compliance 咁係個個同事都冇野做?

我食完飯了

你又岩喎,冇錢既話d女人都唔俾佢玩啦

未食飯....

下,1點幾啦喎,仲未食??

中環
Compliance 都要扮工

未食飯+1

我....絕對唔係冗員

但係冇野做姐

極少, 可以成個星期都得個坐字 !!

公司有飯更..極on9

坐足一年，日日插下 keyboard mouse 就等收工。坐到生埋痔倉

我公司都係,食12點或者1點,跟TEAM分
咁你地係食幾點?..
但係食得黎都就收工啦

我都係呀,依到都好多日日坐既好BRO

有冇得上網?
至少我依家上黎同大家傾下計都hea到d時間

頭先去完red飲野，條team成陣酒除

食完飯又要再hea 過....到6點走人
救命....有咩好做......

Corporate compliance, 個個大公司客好少開case, 得閑好多

住西環，point to point 20 mins, 請葡萄

點解救好 ?

以前有份工都係, lunch 可以返屋企換衫訓足粒幾鐘

PS4 remote play
最衰我間野block左

仲有netflix

試過google remote , block too

試過九點 FB / Taobao 到六點未停過。

咁又唔得, 公司個 internet 有少少廢, 會扯慢左全公司

巴打好忙喎~

我都係上網咋,,唔夠膽打機
睇下小說,WIKI個d野

依家依份仲要一定要準時,
上一份工可以遲少少到,又唔洗咁早番工

再係咁頹 我諗個人好難再有衝勁 我想要改變 但又無從入手

施政報告愈聽愈sad 不如唔好睇

盛行啊樓主

Keep住跳加人工就有火

wiki 有咩眼架 ? 有冇 link 呀 ?

都係架...試過TB 到六點唔捨得走，買埋先

你鳩㩒下wiki，就會發現自己唔知點解明眀search緊初音但係而家睇緊量子力學，然後望下個鐘差唔多收工

倫敦？

睇下history野呀,wiki下香港d仆街官員做過d咩
睇依d on9野

日資公司呀

係..不過最近又冇乜野睇
睇緊日本婚姻d文化

M字頭？

好悶咁喎

係

真係冇咩好睇,
都唔明以前點解可以上足一日網都覺得唔夠

識唔識一個短髮四眼姐姐姓陳？可以相認

唔識
m字頭咁大間集團,未必係同公司喎

我以為香港唔多人sor

廢人留名

你地如廁會去幾耐 ?

10~15min到啦

9:00坐到而家

仲有三個鐘....係公司到遊蕩中......
無電腦用無位坐.....

15min 其實好耐架喎

10點上網上到而家

遊三個鐘, 當做 gym

點解會無位坐咁過份

巴打你堅難捱

同我一樣,你幾點收工?

點解冇位坐

OA ?

去大既話咪15min
我多數都10min 廢事比d 8婆捉到

真係悶, 開左包薯片食....

你好

lihkg回post真係好快

打緊 simcity

做倉....忙個陣做到想死.....
一坐低老闆娘就會入來...好撚邪

我都覺, 真係好~

好難捱,我覺得3點至5點係最難捱既時間

訓低

之前無上高登仲慘

煲下劇囉

其實你係老細

今晚公司春茗.....俾面派對......

有冇獎抽 ?

坐下都唔得?

以前打 diablo 3

第一次入黎留名

好悶啊

唔得呀,D 日本仔坐係我後面

公司部腦 ? 咁快 ?

我都係,最近先頂唔順上黎
但OFFICE HOUR 吹水台都冇乜野睇

lunch time

HELLO

個畫面諗下已經好av

3點先LUNCH
應該叫 "TEA"了

點樣AV法

係，公司忙到死

坐得....俾佢見到又好撚煩.....
一對話就好撚火

坐附近啲人都好勤力做野
無人同我吹水

我好勤力吹水啊~

i5 ，自已加到 16G ram，幾舊水 display card，SSD

我轉過兩份工都係因為頂唔順某啲女人

我都係啦,都唔明點解,點解佢地真係咁多野做!!

公司啲腦可以自己加野
btw 用緊 notebook ....

同是天涯淪落人👍🏻👍🏻

間間公司都有依D ON9女人咁濟

驚唔驚比人炒 ?

福來村老灣留名

自爆...九龍灣做野

留名

話就話番9點 , 通常接近10點先到

12點食飯 2點食完 6點放工

做下影印 抄寫 不過更多既時間係冇野做

上連登 打機 (廢電腦.自己下載GBA呀..之類)

老灣~
就黎走晒過黎

之前份工都係

廢青我日日幻想自己有日裸辭去旅行

題外話 坐係冷氣機位好凍

無咩做

準備chur埋少少野開始做私人野

兜兜
where is mkgucci

同我咁似

不過我係睇片 玩手機

諗住屙下屎攝時間
行勻咁多層都俾人霸住左

到終於有位已經屙唔出

照坐, 坐屙出為止

無錯

有冇冗員註大陛?

唔驚!因為公司唔會炒人

一直都做私人野

上緊youtube睇戲

我入黎果時聽啲人講都係唔會炒人
入左黎之後睇住佢炒
不過果個係抵炒

咩公司咁好，日本老細呀

lunch 就會

成日會返工網上找咭數

我都有聽講過,有個人做左2個月都冇俾人炒
仲要唔係高層炒佢

係呀

駐大陸唔係仲好D咩?
香港咁多ON9係到指指點點
我型住大陸做野會hea d...

頂,岩岩突然有一大班日本人黎左公司
搞到要扮有野做

著羽絨

點樣可以係公司扮做野, 其實係訓覺~

著褸咋 玩電話隻手吹到好凍

隔我兩行條女吹緊風扇仔

我都有睇片玩手機
睇到悶...

冇可能訓到呀 我有諗過好似中學咁扮睇緊野訓

我公司都係,一邊好熱一邊好凍

邊黎得咁多野睇...
OFFICE HOUR又少人傾計

我睇LOL 2016 世界大賽 全部對戰都睇哂
電影我又唔鍾意...

註大陸咩野都推晒畀人做, HEA到PK, 過年放2個星期假

今日先星期三
仲有2日啊陰公

仲有一星期先放假呀

咁咪好囉,係咪可以上網睇劇

..美劇?

日子好似好難過咁
放工之後 有咩活動

冇 番屋企/ 同朋友食飯

愛回家~

唔睇電視劇

BTW通常4點 個心已經準備放工
一路上緊網打下機咁

家下大陸只係可以睇大陸劇, 全部都唔岩睇 , 係公司BT D戲返宿舍睇.
間廠好大, 日日行行下就過一日

咁樣好悶

冇計啦
其實香港都冇咩地方係可以收工去
個個商場都係得個D鋪頭
不如早D番屋企算

我都係,一4點幾就開始諗住收工

啲人亂咁用公司pantry 個焗爐係咪應該炒咗佢

日日焗麵包焗到一大陣味好難頂

仲有成粒鐘

公司食飯....又唔知玩埋d咩濕尻遊戲.....
食撚完好走啦....玩玩玩仲細呀⋯⋯

自己整麵包定點？

我收咗了 聽日又要再黎過
執定野洗定杯先囉

唔fd既話一齊玩真係好乞人憎
食完想即走

志在有得抽獎

我唔係諗住..係已經唔會肯做野

team building 好似係

又玩咩傳波仔音樂停要做才藝表演真係唔得你死....
有才藝就唔撚洗係你公司做啦⋯⋯

已經要日日對住8個鐘仲build乜撚

有啲係收工食晚飯話team build, 有得計OT咖可？

好彩我同我個team fd
哇，隔離team個八婆犯眾憎又扮哂nice
邊個同事仲會想dinner對多依啲人一陣

早晨 推番個post上黎

早

早晨...繼續冗下去

無聊一問 你哋一日去幾多次廁所 我飲好多水 成日去廁所 但廁所喺office最後方 但我坐office最前方 成日喺一堆同事個位行過 好礙眼

好想轉工

都5-6次嫁....
行出去除左去廁所就係同人傾計

照去順便買野飲

想問下你地份工 工作量唔大無咩野做，咁人工高唔高？ 如果人工又高又無咩野做，其實真係薈工黎架wo!!

約一個鐘去一次 起碼6次
老細坐後面 半個鐘至九個字去一次
所以我好自然

其實大把呢d 工

同事全部都冇乜交流 冇人同我講嘢 悶撚到嘔 一路都懷疑緊自己嘅存在意義

老闆終於肯返香港（仲on99咁）
咁我而家出門口喇！

有咩？我身邊高人工果d都係做到仆街，少野做果d就少d野做

老是常出現
每次經過同事啲位都需要勇氣

我急就去 其實無乜人會留意到

我覺得人工普通啦
工作量就一時時既，不過最近就真係
人工高做到仆街係好正常，責任大呀嘛

銀行back office 真係多，ifc轉𨋢層一到6點個個塞死哂搶閘

又冇野做啦

乜POST都睇下
我覺得依到都算係咁,多POST過高登

係IFC番工好似好高級咁

好多公司都係咁,個時我agent都同我講
其實冇是非都好好架啦..,仲想同同事fd/傾到下計係好難

又睇完一套錦衣衛

好彩尋晚發現幾個post想睇
可以消磨時間

用返工時間處理卡數財務網購野簡直一絕

番新工三個月，乜7都唔識
份工1個月試用期

對於我黎講大挑戰
英文屎，但要同外國人溝通

人愈大學新野就愈慢
過左3個月都唔知自己做緊乜
問左d同事我應該點跟d野又叫我唔洗咁急進

扮工時間大家會做d咩?

食完早餐冇耐就急屎

遲來既早晨

又黎~

你有冇寸佢你講到好似番緊咁喎

你用左幾耐去睇完一套?

又唔洗咁快諗定先既
既然同事都叫你唔洗急,
做多幾個月睇下點先,唔得先再算

扮工時間都係上網

樓上既大家好呀

冇呀,佢幾好人既
佢話佢公司都係咁姐,不過最後佢都係resign左

有時無乜人搵都真係好事黎

入左啲扮工group吹水
上lihkg
yahoo新聞
睇youtube
屙屎 屙尿

工作量暫時唔大，但係工業野黎
人工唔高

雖然我d同事聲稱唔洗扮工
做咩都好開揚，但佢地係d老臣子
對上入職個個已經係十幾年前，其他係更耐既年資
所以我都會揀份工

扮工我係上下lihkg同睇多d 英文

咁我公司同事算幾好
唔忙都吹下水
分享下零食
可能我最細 都幾照顧下我

是非暗地裡就一定有架啦

係..多人搵個時又煩死

本身我都有入個d group ,但係佢地個個星期都約出黎食飯
我覺得好mk 所以quit左
有得睇youtube都唔錯啦,
我只可以睇有文字既網,多圖都會俾人知

同我一樣 不過日日咁坐都唔係辦法
d同事自己都有野做

難得d老臣子們咁好人喎!

其實約下出黎食飯都幾好玩
online 傾起上黎好似好傾啲

之前都係高x入過d group又係太mk
原先開group大家唔想浪費時間9 fingfing,想充實d
最後尾就係約出黎食飯9 fingfing
我太天真了
最後quit group

其實都係公司文化黎
影響公司文化都係睇個老闆係咩類人
打骰個個對呢d野無咩所謂
咁間公司都唔會太呵剋，又無咩鬥爭

有冇好工(扮工)介紹

完全同意
同埋可能我old school啦,我覺得識耐D先出黎會開心D
一新開grp就約出黎好似為交友咁

係舊登識左班巴絲,有WHATSAPP GROUP,大家到而家都未死GROUP,有時SHARE下返工D野,重會定期出黎食野

套戲做幾咪睇咗幾耐
甄子丹果套

明明坐係會議室開緊會，但我都照係度re

咁你都係做正經野嗟~

新年有咩好戲上 ?

去 pantry 走一轉
再去廁所走一轉
返位再訓過~

西遊記

返工返到都唔想去戲院睇戲

大陸翻做周星馳果套 ?

因為返工已經睇好多 ?

懶唔想去戲院
同埋而家好難約到人一齊睇

我都想訓

今日老闆唔喺到，睇咗成朝書。

不如爆下自己果行有咩商業秘密
[url]不如爆下自 [/url]

呢個post

食飽飯訓陣先

頂 笑咗
咁好既，有野做先叫醒你

睇咩書？咁乖

未睇哂依個post

睇咸書啦

名已留

今朝同事開會....唉,聽完都心死...琴日同事迫會計入去問老闆bonus點....老闆話:諗下先

呢個都好睇~

衰呀你, 落井下石~

冗員最鍾意有幾十頁果d post

公司合約有講保密資料不得向任何人士披露

Haha sorry typo!!
Should be 低人工果d就少d野做

揞名爆邊個知

今日突然好多野做tim
不過又有公司岩岩簽約冇耐要解約

好忙咁睇緊其他 post

做邊行呀ching ?

做完野又戇尻尻等收工......

好忙咁做緊私人野

兜哥

金融呀

係喎係喎~ sor~ 唔記得咗~

兜底咋~~

今日好彩有啲濕星野做下

幾時放假,唉

後日....

依家先睇到tim
我公司都係啦,冇啦啦話出住75%先,其他review完再出
明明搵咁多錢 次次都直接出,今年先咁on9
d老細真係

下星期又再黎過,loop到幾時!!!

又要怕人攞完走 ，你年年加人工搵支槍指住都唔走啦

各位幾時放新年假...
我26號先放

唉, 公司唔肯出晒都無法, 有 75% 都好好架喇

我放紅日咋，日本假期又唔見佢放

我都係

見其他公司email黎 話放到初十

好羨慕

巴絲打, 5:30 喇 ~~~ !!

正呀 收工

喊出黎 我諗細公司可以會放多D?

各位選手準備

都無我份
我覺得人事ok，福利好已經留到d員工

可唔可以偷步~

偷步會死

我連bonus 既影都唔見呀

老闆決定放到初十，唉！

早晨

然後

話說條新仔做個function勁多bug返工又遲到又唔準時交功課，尋日同條新仔做probationary appraisal我寫到勁低分，之後老細同我講：你寫到咁低HR唔俾佢過試用，改返D分....

請人果陣又係老細你同我講唔啱咪唔留佢...呢個係咩玩法？

我都冇,未過試用

早晨呀

你有冇同番老細講,冇可能俾錢請個咁既人番黎架嘛
好似我公司有一team既新人都係咁做錯野,佢呀姐又唔check
但佢地係專計算 出錯都唔知點算

大家早晨

我覺得老細請人準則好怪，呢期多野做就請人，咩狗屎垃圾都要，到做完project時又無野分到俾佢做係度hea，又問我點解無野俾佢做

派利是去食飯

我老細都明知我冇野做,依期我個team咁少生意
問你點解冇野俾佢做真係on99, 有咩好做先得架
最多咪file下野,入下data

各位早晨呀

我都返埋今日放到初十

叫佢去買咖啡

早晨...

個公司on9規則post真係睇到心都寒
點解咁on9既工都有人做

依排日日都遲到....

早晨

我都有睇,
俾著我可能幾日就頂唔順要走

會唔會好多人驚要變, 又無咩自信

你就正啦,我地遲少少都會有人打黎問你去左邊

你就正啦,我地犀少少會扣人工兼影響升職加薪

返9點但日日都係9點半打後先返到

返工頭幾日摸清d潛規則都知唔對路啦

打黎問

大家會唔會聽下電台解悶
利申聽緊早霸王

返9但10點先到

聽緊RTHK3
至在有D野聽下

其實想炒我就炒啦⋯⋯
唔洗日日黑我面

日日準時開機聽

我都係
返工聽一流

大家出左雙糧未

冇得聽

係呀,我記得個次我遲左5MIN到,佢地打黎問我係邊

月薪地盤佬近呢一個月日日係盤/公司R
等星期一收爐

前幾日見老闆得1.5個月花紅
上年2個月

出左

上貢晒比爹娘

成間公司啲人都例遲 早番左黎有時連開門果個都未番 要企門口

無雙糧得花紅
仲未出....都要過左年二 三月先有
都係一個月糧...屌

黑番佢面唧~

比大家解悶啊~

番新工 48個鐘/7日 食飯唔計鐘冇得唔食
兩個禮拜放三日 輪休
女朋友番1-5
點睇

雙糧張約無寫
老闆口頭話有但財政話無
最後老闆話再問下先

係咪姐係凍過水

邊行先?
前景好唔怕捱

咁玩野既,係到扯貓尾

日日都亙黑

我會唔做依份工/快D搵過第2份
咁番工法,人生仲有咩意義

我覺得係凍過水

上星期你知道唔知道果條友好慘

大公司既話,張約無寫都應該無
細公司,佢做到咁,咪個老闆玩野囉
佢應該有權叫個財政改

不過睇下咩原因
如果老闆話到事而又唔做既話,我覺得諗下第份工好過

前景一般 扮工冇咩做 5 min路程好難取捨

［早霸王］
22歲仔就求婚

人工呢? O唔OK先

係咪返夠48個鐘就得, 一日踩10 個鐘得唔得 ?

咩事咩事 ??

我講緊早霸王
上星期有條友打上去同女友箍煲
因為拍耐左懶左搞結婚又唔嗲唔吊
佢喊住打左俾佢女友
條女話不如算啦都冇野可以再講

個聽眾好似熱戀期就話要結婚果d人咁

無心肝~

呢排睇開龍吟, 好想食

咩黎架

日本料理~ 整松葉蟹~

好想辭職呀屌你老母
btw mullerbb絲打又係我

hello
有幾難頂搞到你想辭職呀

正呀 番工睇依D會好餓...

唔知做乜比啲同事杯鳩我，但之前都仲好哋哋
明明我又無做過啲咩，而家個撚個當我透明

搵個二五仔收下風喇
定係你多心咋~

一開始都以為係自己諗多咗，但今日我收到風佢哋會出去食，放lunch嗰時我特登坐耐啲睇吓叫唔叫我，點知佢班仆街就咁喺我隔離掂行掂過

重點係佢哋有約到個平時少約出去嘅隔離team女仔出去，仲要係點約嘅呢，係星期一我同嗰個女仔食完飯返嚟喺我面前約佢星期五出去食 屌佢哋老母

我明真係無人一定要湊住我陪我食飯嗰啲，但屌你老母都唔洗做咩都圍威喂當我無到先得㗎
有咩不滿咪同我講囉，當人透明真係好咩

冇啦啦應該唔會咁架喎? 個個少出去食既女仔呢?會唔會知道D野
我覺得你可能要問下d平時同佢地冇咁fd既同事
睇下發生咩事..
始終我覺得番工同事都好緊要,
最緊要唔會日日番工都勁唔開心

咁快啲叫個女仔做你條針喇~

hea緊

攞咗筆友d隻返公司回

仲有玩筆友~

岩岩訓醒
爽

一次過回哂你哋兩個

唔得啦嗰個少出去嘅女仔勁天然呆乜都唔知 連今朝我試佢今日去邊食
佢都一臉茫然咁話唔知呀我跟大隊咋

但最撚頂癮係佢哋平時就當我透明，公事搵我嗰時又同之前一樣語氣㗎喎 好撚好戲

係呀,依家可以係公司回都幾好
有時係屋企寫,好快就1,2個鐘

我係你就唔理 小圈子唔入更開心

90 後黎架 ?

咁我唔想日日都單機無人理吖嘛
雖然之前同佢哋出去食飯佢哋都係咁講啲得佢哋先明嘅嘢然後無人打算同我解吓畫 嗰時已經feel到佢哋勁撚圍威喂

我哋全部都係啊，大家年紀都係差一兩年
但我fg新入嚟 佢哋個個上年同期入

佢地唔驚你玩野架?!
不過係有D同事咁低b,真係難頂

信我啦圍威喂gp你入到都係唔開心

咁唔怪得知啦
如果你覺得好唔開心咪搵下其他工
個時我都係,番工日日都想喊咁
最緊要唔好自己難受又死頂

我啱啱出黎做野都係, 咁啱同個上司 frd 啲, 就比人杯
人係好小氣, 不過通常過一陣就無野

其實我真心唔明點解番個工都要搞咁多野

我真心唔明仲有好多野~

你地會睇連登咩台架 ?

頭先真係勁唔開心，滴咗幾滴眼淚
一諗到唔辭職就要唔知做多幾耐透明人就覺得好難受，但又返得嗰2個月仲要係fg，如果而家辭職下次見工嗰時要解釋點解6月grad 到而家都無工返

你都起碼知自己個死因係咩，我連點解都唔知就無啦啦比人杯
講緊聖誕假前仲有約我出去同去個同事屋企打邊爐 都唔知做乜鳩

都係吹水台同熱門

有冇中環撚有性趣去打seed

你接唔接受到番工單機?
當然個個都一定叫你捱夠一年既啦,
但係你做緊既工作同你下一份工會唔會搵番相同行業?
如果唔係既,就真係搵過份啦,做住搵先
你唔開心都可以上黎同我地傾下計呀嘛

介唔介意講邊行？

有乜死因唔死因唧, 我都係估估下, 芝麻綠豆佢地都可以嬲一餐架喇
咩死因都唔重要~

唔係中環撚~ 但有性趣.............. 知咩係打 seed ..... 機舖 ?

捱一年呢d pk野係死老野用嚟呃細路，襯後年跳多d

咩台都睇

係，lunch太長，飲下酒都得

路過留名

我係公司一次開晒5,6 個台.... 真係有啲悶.....

轉唔係問題, 但為呢啲事轉工就....
間間公司都有架喇, 你轉得幾多間

我第一份工都係試用期內走
之後搵工作個理由就得

係呀,真係咪撚信,如果唔係做番個行/個D位,其實做幾多年都冇咩關係

個個番緊工係少d post....

睇遊記最磨時間

咩遊記呀 ? 有冇 link ?

因為埋唔到堆而辭職真係有點...

好感動啊連登有愛
唔知你記唔記得我同你喺日資post傾過計，其實我轉工應該都會轉返日資公司，除非考到正苦工啦
但係你知香港日資公司九成都做電子嘢

間公司做電子嘢，日資

我都覺得自己因為啲咁嘅嘢就嗌轉工好小學雞
但日日比人無視真係有啲難頂 話哂一日2有三分一時間喺公司，我都想返份開心少少嘅工嘅

做電子野啊,唔通係我公司d fd?!
但係好少可喎,d同事都係90後,我公司得幾個90後
日資多數多老屎food既嘛

應該唔係啦，你唔係做m字頭嗰間銀行咩
我嗰度呢排請親都後生

係呀,你係咪大集團個d?
話說我係個個post同個絲打相認左,大家都係個個集團
annual dinner佢仲要佳我附近

其實我都係頭先谷住道氣先咁講 做完幾個鐘嘢又覺得算啦橫掂本身都無諗過要同佢哋做fd
不過其實辭職就本身已經有啲想嘅，因為份工真係唔太學到嘢，同埋做嘅嘢同一開始agent講嗰啲都幾唔一樣

如果你指嘅大集團係出名到sony嗰啲就應該唔係了
我間公司話細唔細但都應該唔算大，睇佢個樣應該唔會有annual dinner
btw你同個絲打之後有無befriend

有冇人已經變成就算有野做都唔做住
積穀防冗

哦...我都明日資公司唔係好多野學sosad 唔知點解
聽日先annual dinner呀(間接自爆),不過我都有同個絲打keep 住傾下計既
不過大家番工都唔太可以玩手機

我都係,我翻譯一份野搞到一個下晝

最憎個老屎忽開口埋口就話你做錯。。。。咁上手係咁教你做，你都係咁做架啦。講到好似你做錯咁

咦~ 我都係聽日annaul din 又係日資喎~

係咪玩針對呀??

唔通你又係mitsuxxxxx?

唔係~

打開左但永不開始
好似正苦d project咁

唔會呀~ 反正做完都無新野入~

萬2到

佢編更 基本上係番9個鐘9個字 兩星期放3日咁

你老未....來成批貨...每箱都有問題...

唔做啦，頂，做爛市呀 萬2又唔係高

咁點算

其實係咪間間公司都會養住一堆冗員

放係到等領導睇....

我又唔係唔做野....
係唔會好積極咁做...
係唔係冗員？

領導

我做野㗎，無野俾我做咋嘛

我意思係唔會俾好多野佢做但挽起手要人就有人做野咁

so true

佢成日針對某個同事囉...好在唔係我,但成日聽佢呢d口吻真係好憎佢

今日索性唔返工（半日），睇吓老闆打唔打黎揾人，
點知真係冇打黎，證明左佢自己都想放假留喺屋企大掃除。

推。
又星期一了，各位早晨

咁都得？唔驚俾佢炒？

啲老屎忽過厭咗清靜日子，係鐘意搞下屎棍

每日返工入lift都會按G樓....
有冇人會咁

我係屋企就會,番屋企按G

上星期五手頭上既野都做晒，佢都知
大家收爐仲返黎做乜？浪費時間
不如擅用時間大家做屋企野好過

打工皇帝

我公司廢到喊，淨係放紅日

Blue Monday

一朝早就肚屙

又黎

師妹 annual din 有冇抽到獎 ?

因為SAD 所以BLUE?

咁多屎屙

冇呀 我公司廿幾個人,得一個抽到
我懷疑佢地做馬

好悶

我都好悶,仲有一個星期

大家都係放紅日?

星期三開始放

蚊型公司

咁好

60幾圍,我地公司都有2圍人呀,都中得1個人

自己 AL 咋嘛~

年初四咁既樣
不過冇所謂我最憎過年

你公司廿幾人 .... 坐 60 幾圍

其他人成10點先返到但叫我準時d
利申呢幾日遲4-15mins

份約寫9點，我而家返11點 俾老細屌過，但同team 11點幾先返

講白d 我公司係mitsubixxx,我地去mitsubixxx個annual dinner
仲會有一餐annual dinner係自己公司小O子搞既

咁都得,我依到個個都9點正番到黎

哦..仲以為你公司咁好死

留名
見公司啲廢老咁多假真係好葡萄

紅日,長短尻半日

因為monday所以sad

因為偶爾做到凌晨 老細唔會屌太多

哦~ 即係分公司同總公司 ?
我同你差唔多, 我個 dept 都係兩圍

但大部份都抽到獎

就收爐冇野做, 仲有成個星期捱

上個星期已經無咩野做~

大佬放假到新年之後

唔知會唔會因為遲返Sharp走過唔到試用

call 你大佬, 話公司爆鑊~~

其實做倒野又做晒野，
又駛乜咁扮做野，
要忙既早幾個星期都忙完！咪完啦

如果你返d女人堆office工就唔會咁灑脫到

已完成今朝既工作

冇心機做野 好想quit

咩工 ?

屌, 一講完即刻有野做仲有人call左個meeting

頂，公司部機突然上唔到網
依家整緊唉

咪好囉, 無咁悶~

咁下晝咪無野搞？

係 公平咩

個個臨收爐都無野做咁好

你好多野做呀 ? 最多幫你做啲勒~

都冇開過爐

等收柯打囉 我自己d rountine野已做晒

9點坐到宜家

仲講風涼話

返埋26號就放假

今日又完全冇野做

返埋聽日

重新 design 過個 routine 喇~

其實好多好多野做，但6年情剛玩完，完全無心機做野，對住堆文件發呆咩都做唔到...

Me two

就放飯

本身就好少野做可以點design

6年又傷啲, 保重呀~

archi渣記

諗唔到食咩

係咪好黑暗架 ?

原來已經12點幾, 今日算係過得幾快喎~

冇架喎 就算有 我呢d最底層既底層都唔會知 日日得個做字

阿姐叫我lunch time出街做野

扮唔記得, 聽唔到, 總之唔做, 博炒~

無啦啦做乜要搏炒

我唔知呀, 我以為你想添~

港島區食乜7都貴

帶飯

食碗魚生飯都要舊幾兩舊水 死未

魚蛋河幾銀?

以前返工近中環街市, 又唔覺好貴, 不過好多年前既事

以前一個m記餐都係18蚊咋清

無飯帶, 兩餸車仔麵/飯都要40

今朝俾人屌完條氣唔多順姐

返工冇野做時間真係慢到

差唔多喇~
我呢邊40 一定食唔到~

點解臨放假先有野做

真,寧願有D野做下...

有野郁動下一陣間就收得工

新人，今日第一日返工，IT狗

唉....初五就要返工....望住隔離左右公司都未開門....

無人同你食 lunch 呀 ?

難得清靜~

老闆同我食

有冇何文田返工嘅？
何文田冇野好食

OU有冇canteen

有 美心來嘅

何文田廣場
M記
KFC

難食到

食OU 有人有學生證返黎

新人留名

諗唔到

葵興好似都有啲荼餐廳

龜龜~

又到左成個下晝等order既時間

冇野做 ON99係到坐
日日都係咁,我就日日都係到諗番工為咩

屌佢今晚9點開call焗坐

為左坐到月尾銀行多串數字咁囉

9點先開

香港人就係咁賤，永遠冇鬼就番我地time zone

個少少錢,扣哂D乜費物費,得番個少少

唔係掛

咩玩法 ?

美國時間，仲話佢左已經早左番工就番大家，好撚偉大

頭先老屎忽打落去管理處,話樓上裝修,有時無啦啦拍一聲,佢頭先打落去話再係咁真係頂唔順,心臟受唔住.. 人地上到黎重話拍到個地下都震哂,佢真係誇張到爆

兜兜

confirm冇得加人工
兩年冇得加lubyebye

會唔會走人 ?

仲唔走？

有冇人都係打算9fingfing埋今個星期

走 而家已經坐定定上緊連登等收工

緊係走

根本就無野做~

日日都係咁 由返工個刻已經咁

HI 巴打 睇黎好多OU人上黎

好食d要行到愛民果邊叫好少少

而家做梗個度都係...頂薪12K多9謝

再唔係行落MK囉,不過多人又行到熱 再唔係搭車落紅磡

頂 無得上網
就1001

你地上連登係用電話定電腦上

重有3個半鐘收工

齊齊走啦 做佢老尾咩做

跟正啲事倍功半嘅腦細真可怕

我已經遞左信

你地有冇人腦細長期唔係到？
我腦細淨係星期六會出現一次
有事搵佢都極難

support

做邊行呀巴打 ? 再搵難唔難 ?

收咁夜....

返13:30

好波

電腦

做到10點?

我都想,已經send左好多cv出去`,冇回迫

我老闆日日係度又點睇?

係ou做咩位返咁夜?我返10:30, 放7:30...完全冇生活

平時用電腦

唔係掛，轉工啦

重要星期六返去9坐4 個鐘10:30-2:30

望都望佢唔係度啦嘛

仲有兩個鐘 Ot果陣又唔見佢同我計時

睇間公司文化...如果有d老屎忽成日係度扮哂野既,我寧願老闆係度

人工好高？

11.5k

做咩咁對待自己
之前我份工都係得11k ，每個月出糧個時真係sad到喊
扣埋強姦金，家用同搭車錢已經所剩無幾
你依份啲時間咁

send左好多cv都未有回音

試下搵agent？ 唉，我明呀

有試過呀...係我做而家份工第8個月就有,但個陣都係SEND完就沒有然後

我都試過咁。你係主要想做番文職？定有特定做開邊行咁？

聽日約左一班老闆們去食晏，
屎忽鬼老闆順便出票出花紅，
睇吓條屎忽鬼今年又派幾多！

留名等睇出幾多

最慘係臨收工先無啦啦番黎

新post

我上個老細都係咁，照走

準時返到咪又係冇人睇到

返到咪又係無野做
覺得公司d文化好on9

office文化真係好似坐監
有冇野做都要做個樣俾人睇到

仲要你永遠唔知隔離笑笑口果個同事係咪錦衣衛
利申：當年第一份工返左幾日就有個高層叫我暗中留意某同事返放工時間

發呆中，溫緊書